[gay] 失身聖誕夜 (9)

無人開定我開

快d失身啦大家

無咗禮物

今晚失

生理時鐘真係好可怕

死人黃俊傑明明有 PAGE 1 你抄

係

心理時鐘呢？

幾正常
扯得插得射得

要求重開
冇心事分享區又冇哂原本啲野

應該比肥婆壓死咗

俾機會俊傑BB重開

留明先

留名

一放假就瞓多左

妖尾啲仔其實好正

又一個亂開P

屌我都想有個咁既老豆

咁都叫訓多左 我平時日日4點先起

聖誕佳節唔好po d咁頹既新聞好冇

仔仔好似可以一戰

返工要七半起

西女人口味

唔撚係掛

番學都係 一放假就廢青生活

又係到FF

屌 地鐵坐左隔離食洋腸操偽abc口音既臭雞係咪同佢條仔衣泣 又哎又攬又錫係咁叫春又係咁撞到我 個閪窿肯定闊過西隧

佢嘅人生只有FF
格雷大人

Well 咁人地岩岩係usa come back
Maybe係啲外國人性格啦

唔係喎 個仔仔真係可以一戰
一睇就知零底

OK I KNOW IT NOW

識野

但係唔岩你
人地都唔鍾意磨

早安

咁晏呀

唔知巴打係新會員定點
高登小圈子post不嬲都係1001果個開新post
唔好講咩冇人開你開，係個個等緊你開
另外就算追左兩三個post都會發現topic心事分享區係必有 仲有1樓個post規
今次算數下不為例

老屎忽真係惡

再有下次就由西藏親自懲罰你

西藏話佢冇咁易出山

嚴師出高徒

但係冇左心事分享區同原來啲野好唔完整囉

西撞個朋友第一次講野咁岩聽

快d叫多d春推爆開第10

明明琴日post個仔仔你j到出血

上圖先唔好講咁多

原來西撞仲有存在

屌你啦肥貝 你個肥閪窿反晒皮添呀

西隧塞

佢啲肌肉好撚正

不能也非不為也

ig?

冇 散圖黎冇sauce

冇梳屎仲好意思講

個啲叫啲圖岩睇

已被殺死

老公話聽日一早就要出門
聽晚食大餐

白汁腸

佢話佢早幾日就喪打電話book枱
d女同事羨慕到出水

原來個topic變左咁 唔怪得搵唔到

可唔可以share 下你地既故事 有興趣知

leemingta

毛毛交遊廣闊

搵到

唔可以

唔夠粗獷

好似重ps妝甲

我都舋

覺

好失望

ig姐

唔緊要

diu全個ig得個張相正

J你 ?

高要求到呢

下 好撚柒喎 法官大人我唔屌

--------------------------------------------------------

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

--------------------------------------------------------

重新黎過

小糖糖過黎叔叔到

個gp d人都係on99咁

詳細希望

點鳩法

一堆淫零 唔知做乜鳩
又一堆怨婦
得啖笑

同依度一樣 ?

本是同根生 相煎何太急

正常好多

唔餓唔怨就唔開gp啦

咁入gp個啲呢

新人留名 單身
屌講完都覺得SAD
呢度有無人係高登少人個邊個post既人？

佢地係到都有開 hehe開頭

前面直行轉左唔送

佢地個po唔知沈左去邊

最撚怕奇怪人

臭你又奶

例如？

你都係炸喎 笑咩

你

我都冇入group

毛毛DETAILS PLZ

人地咁健談你應該咩都知啦

去ikea食瑞典小丸子

我同類

人地高質好多囉 歐洲菜

蜜糖腸

毛毛識食

每次都食

我都係日本菜黎嫁

人唔笑狗都吠

汁男都輪唔到你啦

小圈子po

係片場幫人遞水遞毛巾都未夠格

乜group??

入片場資格都無

呢到無group

跑完全0公里攰到跌渣

10*

我幫你按下摩

踩背唔該

跑左咁耐
對腳一定好攰 我幫你按下大脾呀

全身都攰呢如果

著住衫按按得唔好

點解d人聽歌戴耳筒都可以大聲到好似開喇叭咁 唔辛苦架咩

我幫你奶哂成身啲汗

我嚟
我開iphone嘅11/16格

屌我都想知
側面行過都勁大聲

收皮啦你

仲要而家落住雨好relax既時間 佢聽d disco焚機既歌 大聲到

我最多開4格聽歌
太大聲傷耳

搭地鐵d人好自私 唔識tang位

聖誕落係屋企真係好頹

我約你一齊出街啦一係

兩日無出街

ok架 都冇人同我食飯

我屋企等

高唔高質先

2日都比人迫出去

你自己出去搵食咋

我都話我人見人愛車見車載

有街出就收皮

車見車撞咋嗎

邊個敢撞我

驚整污糟架車

其實我好想打牌
但又冇麻將腳

撞到我係佢嘅榮幸

打住雀仔先

撞死你唔使賠？

雀唔駛打
西女人老公同我打

岩岩打完 悶到

覺得自己係拎黎攝時間

但平安夜結果又一齊食左餐飯

唔知想點

攝得開心咪得

話時話 你地係咪個個都兩邊都有用?

有

無

用乜

唔係你個就得

新加坡女人真係穩入全球bitch face top3
好多都好似你殺左佢全家咁，睇落好似隨時準備同人開火而且佢係完全唔會輸
難怪咁多hehe

仲有人閪過港女

痴撚線
隔離果台三個姣到出汁嘅淫黎
一坐底又講fun
但係又大聲
但係八婆聲。。。

打緊

有幾姣呀

買左新嘅舊game玩

唔夠你

高八度男聲

aoc?

Last of us remastered

同我差唔多

lihkg 同 高登

條仆街聖誕食飯都全程開住隻垃圾手機game 係咁篤唔停 分手呀

仲未厭

聲呢啲邊有得講

我邊到姣呀

我想問呢 黑洞個個台係咩黎

外地慶聖誕

我真係恭喜你呀

最pure係你啦

你去睇下咪知

你就姣

睇左但唔知做乜鳩

塞巴住邊

忽忽

Baby can't you see
I am calling

我要扑野呀

港女唔比扑？

第一次聽

隔離靜到

都係個群傾完啦心

佢自己打左j
我仲未

老襟GROUP

照屌

真係唔明有咩咁好玩，又係果d俾錢就無敵0技能可言既 如果係一齊之前佢已經玩緊我實唔會同佢一齊

你係1咁照屌有乜問問

佢唔比囉 聖人緊嘛

屌手機game 姐

自己玩完啦

佢已經完全俾隻game控制住生活 好似番多份工咁 因為有得掛機所以係無時無刻開住
然後進化到用電腦多開分身長期唔熄電腦，食飯一齊電腦睇戲又掛住玩，miss左好多細節，出街又玩。真心覺得呢d game on9先會沈迷落去

癲

想打牌

@西女人

仲專登夜訓同早起身做任務 然後唔夠訓成撚日話攰攰攰
放假有得訓晏教又會叫我幾點鐘叫醒佢打boss

有時夜晚興起想落樓mc cafe飲杯野hea下
佢又係全程開住隻game篤篤篤 乜mood都冇晒
同佢d frd食飯又係狂玩玩人地都講佢

就算而家係ikea走 搭巴士要9個字
佢都係開住黎玩，仲有公會d人係chatroom吹水
本身諗住性誕最後一刻兩個人靜靜地拖手仔坐下車，又係冇晒mood 仲要我塊面已經閪過墨水，佢都冇理照玩

就算拖住 佢得一隻手都要玩

返去sm佢

唔好嬲啦

買左個沖涼刷 番去刷爆佢龜頭

扑左野未呀

佢表現唔好 唔俾佢扑

聖誕節都無得扑野

聽日先係大日子

收皮啦 姣婆邊守得寡

間接笑埋腳巴

忍住呀，聽日都唔好比佢扑

直接笑

屌今日去美食節撞到個ms兩次 痴撚線

唔比笑 港女會係啲咁隨便就扑得嫁咩
買返幾粒pandora先啦

扑性day

幾粒利息嚟
之後要補滿成條

仲有10分

仲有10分就要打boss啦

又大一歲

老0

你都有資格講咩

我明點解你咁嬲 我都覺得d人打機打到咁好反智
btw 咪撚放閃呀屌你老尾

塞巴

一年一次姐

盲啦對眼

以後叫塞巴做巴塞先

好想養狗呀 好想養狗呀 好想養狗呀 好想養狗呀 好想養狗呀 好想養狗呀 好想養狗呀 好想養狗呀 好想養狗呀 好想養狗呀 好想養狗呀 好想養狗呀 好想養狗呀 好想養狗呀 好想養狗呀 好想養狗呀 好想養狗呀 好想養狗呀 好想養狗呀 好想養狗呀 好想養狗呀 好想養狗呀 好想養狗呀 好想養狗呀 好想養狗呀 好想養狗呀 好想養狗呀 好想養狗呀 好想養狗呀 好想養狗呀 好想養狗呀 好想養狗呀

我又唔係0

我都唔係

人唔笑
汪汪汪

過左聖誕都咁有歡樂氣氛

個個又話自己毒 扑性day就全部消失晒去晒扑野

打左一日機

成日會諗呢d時候出世係咪老豆老母情人節啪啪啪

當你係咁俾個男仔灰剔藍剔 幾日先覆一次 仲有咩辦法?

block鳩佢

我就一定係
2月到11月尾啱啱9個半月
btw 生日快樂

Bello

早

當兵囉

羞恥play

好得意

邊敢拎出街 咁多人望

Borning
Bello

多謝

好cute 會唔會俾人偷

扑到野未

我都覺得好靚

係咪有分享

個gip好得意
唔知個人得唔得意呢

醜人多作怪

24度

人地同個急一樣咁得意咪得囉

BTW 農莊高汁過你咁多 係咪先

個太陽猛到

你又知

大家J左未.

又屍交

岩岩收到佢張卡

塞巴去左邊 去左邊

蒙頭

我都想

飛啦飛啦

收皮啦呢條友 扮春晒男神咁

其實黃俊傑消失左係想點

下個po同樣地點再見

蒙頭入閘

佢係正既 但扮撚晒高竇咁

佢唔正囉好冇

邊忽唔正 樣定身才

得身材正 樣

有幾扮高兜
詳細希望

唔想自爆

下咁會自爆到咩
人地識佢啦 咁你都一定好高汁

無屍膠都知我高汁啦

咁應該我會比人偷先

笑撚死人咩

笑死完依個都係事實

係咩

小糖睇嚟唔信叔叔我咁高汁喎

gym房好少人

用得d咁既喼既人都一定係姣西黎

回帶
話說有日我去食野聽到有個同FORM既隔離校男仔話自己成日係更衣室出涼 間唔中有MISS入黎CHECK 又話咩唔介意俾MISS睇 重重覆覆講左幾次 我聽到扯撚晒

我內心姣 外面唔姣

好正嘅條仔 ?

[img]圖片網址 [/img]

掛住我 ？

我都想要一個去旅行

圖

講啲唔講啲講黎1把撚呀

佢地成日都係咁

要人哄先講 港零黎

都唔係我最鐘意個隻

後面個2知

果次同佢食係坐埋同一張枱所以影唔到

我一食完M記之後即刻爆左幾粒瘡
可想而知M記D野食幾咁毒

咁都岩？

邊度？

新加坡

機場

連無殻海牛都有

明知自己毒
毒上加毒

以毒攻毒

好想拎哂堆火班貓走

嘩呢個正

好想拎哂埋奇異種子走

唯少是尚 比卡超萬歲

草苗龜bbg

草苗龜
有無謎擬Q

唔覺有

隻腳板

sad

仲以為影你男人添

想食

聖誕無得失身

笑咩 你都冇

林家棟是咪gay

我幾鍾意佢

想一隻一隻腳指含

奶開腳板

好想聞佢腳指公指甲啲污糟野
好鐘意聞

好重口味

你係1 呢到好多人會滿足你

坐上黎

自己剪完指甲一定索

人地屋企張床特別好瞓

呀空form幾

農莊你係咪去台灣去到3號 唔記得個個係咪你

我都係腳膠

你去左邊個到

係呀

仲有邊個呀 條仔囉

又扑
我都無得扑

強姦港女go

到左埗未

可能佢紅杏出牆

到左啦係高雄

寧願扑第個

玩得開心d呀
手信是常識

因為第二條仔送左pandora比佢

純抱睡

啊啊啊啊啊

阿潼

懷疑係地鐵站見到佢

哎唷

食緊文華buffet

港女先食buffet
又貴又唔好食

咁港零都要食架

港女食垃圾部隊鍋咋 酒店buffet夠班咩

貝貝 我岩岩都想上黎講呀潼

幾時有你條坡仔睇

你番左hk?

潼潼

屌你老味黃俊傑

冇呀

屌得香港有w hotel咩
我讀旅遊嫁

抱睡最後都變

屌你 撚識咩 串柒柒

我中間寫番啦 唔好屌我啦

我發誓 今晚clampbb 唔俾人屌到個屎忽窿反皮我唔姓機

佢ig係kalok_ 大家快d follow我老公仔

新人留名
21 168 58 0
d 人話我樣似古巨基 唱歌似張敬軒

屌你 同我爭？

洗唔洗留埋stat 搵fun咩

收皮啦 佢係我老公仔

咩係fun呀？

佢唔講西女人都會問

..............................

啲人話我唱歌似lady Gaga 樣似吳彥祖 身材似彭于晏

人地零仔 唔同讓比你同你磨豆腐咩

圖呢
無樣圖都要架啦

臭西糖知你咩樣啦 跟踪過你返屋企

唔使勞煩西女人

你google古巨基咪得

其實你驚唔驚只係當兵

嘩 老人家 宜家香港地興磨豆腐你唔係唔知掛

就係因為我似吳彥祖所以你先跟蹤我

跟佢返屋企

幫我老公仔推一推

唔怪得我之前返屋企總係感覺有條友係我後面 好似仲係到偷偷打j

邊個話唔洗

射左係你個書包上面呀

btw呢度講淫野會唔會有人打冷震

冇 你有咩想分享

你睇得呢個post太少

講開書包 好想掛啲pokemon公仔係上面
唔敢

講左係新人嘛

點解唔敢

驚比人笑 好羞恥
「咁大個人仲鐘意pokemon」

雖然我書包都係pokemon書包
但正常係睇唔出

快啲些牙啦

你都叫大個 你叫貝叔情以何堪

宜家d細路未訓 等佢地訓左先

呢到都冇細路

咁我掛書包咁明顯

你咪係 等緊你訓呀

唔好理人地既目光

我訓啦 你講啦 晚安

講啲唔講啲講黎把撚呀

好難

下..唔好講淫野啦
不如傾下大家呢個聖誕過得開唔開心

肯定好少搞野

好開心 唔使lonely

我真係恭喜你呀 信埋晒熊人呢d西.... 西女人

好唔開心 抑鬱發作

西女人呢個名可以亂用既咩？

冇人理我

羨慕死人

你咪係洪欣囉

你同我拍拖既時候當街嘴嘴又唔見你驚

已經係我床上你仲係度ff

個時冇人呀嘛

Thx for sharing
但其實我一早搵到

又話訓 八婆

好惡啊呢度d人

收鳩撚柒皮啦屌你老母閪

你話有就有呀

小丸子你仲未答我你讀緊中學緊大學

你未上床我訓唔著

中學呀

今晚係亦康陪你訓 我係聽晚

我番tt！哼

走啦屌你老母閪

我排左你今晚

我今晚唔得閒 調左更

中幾呀

唔話你知

走呀

咁我今晚都唔訓 聽日先

你走呀 你呢個不三不四臭婆娘 整到個post臭晒

唔訓覺屙爛屎架

你先係囉

聽晚同你訓個陣偷偷地屙係張床到

你臭到方圓十公里d男人都陽萎，巒都變番直呀

笑乜春呀蛆蟲臭閪

你臭到成個新加坡啲人死左翻生要戴返個防毒面具返棺材

笑乜撚野笑呀好撚好笑呀？

嘻

一定係又食左啲野啦

你臭到全世界啲生人死人都要戴返個防毒面具返棺材

抄我嘅

點解人地可以年年聲

你同你老公唔係都好多年啦咩

明明都大家都係...

都係

好似有難言之隱

我唔覺得有乜問題即

蝦我

真係有...藥都食緊

Ok

你覺得幾咪幾

中1小糖糖

6 冇人鍾意我

心病還需心藥醫
食藥真係有用

衰11喎農莊

磨閰姐

我覺得真係有
未食之前用成日冇事發生都突然心情低落
食左之後唔會冇啦啦抑鬱
同埋我兩邊都有睇緊

磨都犯法架嗎 孌童喎

中國黎再加留左幾年班

好貴嫁喎

同胞

不用分得這麼細 咱們都是中國人呢親！血濃於水

上世説過今生不會再分開O:-）
原來真係有前世今生 有胎記為証

下

頭先buffet食左好多生蠔
睇黎今晚....

硬到不行了

屙

已經屙左一輪 d屎水噴射機式咁
feel到第二波蘊釀緊

我驚老公唔出出火訓唔到

真心咩

希望你見到明日陽光

一間就變朱古力棒棒

真係仲會信條仔

諗起條片個0 屌屌下成條屎必出黎
個1塞條屎番入去當ky繼續屌

想嘔

唔貴喎 同埋我睇大學u health

6lun係1仔定0仔

0仔角度一定係好high先會俾人屌到瀨屎
況且條屎本身就係入面 應該1仔覺得核凸姐

猛1

12點前笑話

真係好

如果真係萬一有日散左
一定要搵番個大隻manly叔叔玩狗奴調教play

你依家都得啦

你都就快入啦

前一秒先有人話自己係猛1

生日完咗就變返零嫁啦

有時係街見到d大隻叔叔會不自覺閪水流一地

屌邊有人假設自己散

都入唔到嫁啦

唔會既 俾心機啦
就算入唔到 搵到自己想行既路就得

你仔仔係坡仔一定好撚大隻

佢地三個直播緊
三個都各有優點我揀唔落手

一早變左肥仔啦

要哂

咁易就好 我全2都唔知得唔得

whose ig????

佢地stream緊d乜 純吹水?

唔讀書咪做其他野囉
邊個話一定會讀大學

十仔播緊

由細到大都冇諗過入到大學
但全2都冇好廢

搵人問下潼潼係咪mb

瘋狂打機

唔會嘅
成績好差咩

老公沖完涼硬住碌鳩入房
我準備受死先 早抖

早抖

我中學成績都差
出嚟都ok
加油啦

人人都話自己差
但人地差嘅意思係可能係拎唔到5

我英文通識phy都fail咗兩三年

完左 佢真係好可愛

農莊幾歲

叔叔我嘅歲數應該係>1,<60

59歲嘅叔叔你好

弟弟睇金魚嗎？

你考得通識姐係係dse雞 姐係唔會老得去邊

我好似唔知邊個post講過

She don't see her perfect she don't understand she's worth it

人蠢要多讀書

我新入唔知嗎

咩呀

叔叔 李東旭 孔劉

孔劉正撚到

話你蠢呀傻仔

好想除佢衫

新人留名

welcome

冇friend 真係好頹

有冇睇도깨비

呢句似唔開心wor

錫番 話俾哥哥知做咩唔開心

有無睇美劇 訓唔到

我都係咁話 得兩個fd

咩黎

俾人ignore同唔care真係好難受

俾仔 ？

韓劇 唔識欣賞

美劇睇曬 要過多排先睇

平時未播完我唔睇嫁 但依套真心好睇

有咩好介紹

我唔鐘意聽唔明佢講野 所以日劇韓劇都唔會睇

睇仔都可以ge

In taiwan?

唔係 識左8年既一堆中同

岩岩入u ?

唔係 yr 3 了

西貢

老！屎！忽！

英文反而聽唔明
睇仔就도깨비啦
中文好似係鬼怪

你細過我? 😂

自膠

我覺得呢個圈好濫
好似是但搵個人搞野都會有性病咁
對呢個圈好冇信心
唔想再踏入呢個圈
之前用APPS識人, 冇放相又寫明FD ONLY
十個人入面有十個都問我FUN唔FUN
唉,想識個朋友傾下計都唔得
真係對呢個圈淡哂

傾計呢到歡迎您

深夜負能量無限散發

你好呀
我發洩完, 應該冇咩野架啦

但我就仲未訓得著...

hi

我懂的

講未呀

唔講

死港零

係就蠢

咁就港零

閉關讀書2日 88

大家仲有幾日搵男友過倒數

拜拜

台灣啲蛋餅真係好好食

識得個香港哥哥係呢邊開診所 而家去搵佢睇牙

淨係睇牙 ?

含完撚第二日就睇牙？
係咪覺得你男人條撚太污糟要洗牙先乾淨返

佢係我同學既bf黎 有半價

Bbg

個笑容

好想佢著住呢套野同我玩

然後我裸體佢一件都無除過
狠狠的調教我

貼過啦佢
坡仔定賓仔話

係呀以前都係我po 唔知邊個仲話佢好
好似係坡

早晨呀

個牙醫係mb? 係香港人?

騎劫我個post

農莊bb不如貼下你係台灣玩d相

邊有騎劫呀

心情真係好差 點可以好番d

冇嫁 格硬捱過去囉 無解嫁
我會訓教 如果訓到

噚晚大戰成點啊

睇心情

susan

愈去愈空虛......a

我好冇用 完全處理唔到自己d情緒

香港直

肛已脫

同牙醫哥哥合照

呢個係牙醫哥哥?

表示妒忌

係呀 佢地診所d牙醫合照貼出面 自己做model

呢個唔會係....

叫咩名

仲有幾日倒數 加油

6lun係搬左去sg先識左仔仔定識左先搬去同居

黎左先識

肥老毒三合一表示沒有機會

點解過左去既

讀書

成個菊花鏗咁

正常嫁 唔緊要
你感冒都唔會控制到自己唔咳唔打乞痴

講起牙醫我都諗起佢

去識囉

牙醫診所離老公office兩個站
而家一齊食飯

肥西一名 狗也不屌

唔準你咁鬧貝貝

等我都去日本讀書識返個日本仔仔先

你唔係搵貝貝同後庭鏗比下嗎

有咩問題

西藏條友又係讀書喎
扮乜春兩條友即

真係識到咩

中文系

一定係一齊去讀囉

我同西撞都係呢邊識 正所謂出外靠朋友

嘩 好有緣呀你地

邊似得你同所有仔仔絕緣

你就好啦 好羨慕呀

羨慕唔嚟

Fuck die me thanks

波 西 腳

個胸

正呀每日都咁凍就好

咁大個太陽

可能我屋企個位特別凍

你唔同我旅行大把人會同我去 哼

我同你去

送左pandora未

腳pic?

未諗到送咩

你要港女同你去旅行？
咁咪姐係要港女比錢？
港女唔會比錢嫁 你要請埋佢去

都話水晶球 落雪個隻
咁佢送左咩

係我唔肯同佢去 佢咁樣同我講
明明前日先去完

Santa tell me if you're really there

You should know you're beautiful just the way your are

咁大黑眼圈分分鐘腎虧

陰影下話?
好想揸個胸

雖然我都好同情腳仔

有冇人鍾意煲劇
呢排煲netflix呢套幾正

但是

點解我每次納下眼覺得好mean果d cm永遠都係賈雨村講既

肥腳一隻

咁要點清黑眼圈呢

早訓=>褪黑色素分泌多左=>黑眼圈消失

貝貝中文炒左？
雖然後面冇但係

咁可唔可以解釋下點解我11 12點訓黑眼圈都咁深 人地2 3點訓都冇
又係啲體質問題呀

唔知黑人早瞓啲嘅話會唔會變白呢

21世紀最驚人新發現

之前見到間剪髮鋪
染黑100蚊 好想隔幾個月入去叫佢幫我染下次算

唔夠man

其實netflix洗唔洗錢

好采有個friend 肯陪我出黎行下心情先好番d 勁感激佢

因為你真係腎虧囉
虧佬

唔該晒村巴
暗瘡小丸子

村巴點睇呢條仔

唔通潼潼b係耶撚?

屌諗起呢張圖

逃跑可恥等有用 個男主角好得意好可愛呀

app剩係去front page

耶撚真係呢個世界上最反智既生物

免一個月，之後百零蚊。
呢排放假煲得多

呢套ok

原來antm c23開始左

show of bitches

SEARCH 數治人生 其實比你睇過

咪咁多相點知你講邊個

超好睇
有個好似cara

普通
好過夜空口味

街裡愛人一對對

你呢

你都係啦

同fd出街 比fd閃

3p

腳巴同我一齊結合做超新星啦 閃爆全宇宙
講笑 我唔做_ _ _架

有禾仔質素先再講啦

我今日都畀fd閃親，又拖又攬，閃到我體無完膚

當街當巷閃，好無公德心

收皮啦你地

我有

好惡囉

下你呀

收皮啦 收皮啦

唔通你呀

耶撚死全家

我都冇得放 關我咩事呀

你有呀 有呀 緊係有啦

哼

我其實係跟緊你個隊形叫佢地收皮

pic thx

八時入席得番10集 之後唔知幾時先有得睇潼潼同十仔

大家點睇十八歲去過三次susan

公廁

後悔做公廁呀？唔係問乜

好柒喎唔該

扮可愛？

三次咋？

笑甚麼畜生

收皮啦你 你自貼下囉

其實有咩濫唔濫廁唔廁
睇下個人定唔定到落黎即

真可愛囉 珍珠都冇咁真

人地起碼有人屌
你？

畫得幾好wor

我呀？

點解要定落黎呢

有冇人睇過? loop第十萬九千次

我都有呢個資格啦唔做炸嘛

好快係

之前出面見到人地畫名

你鳩吹都得啦

你先係

唔好信囉

百人斬

搵鬼信

哦

其實我差過夜空品味

公廁你有咩意見發表

你想比人食 唔代表人地會食你

咁你其實我地點睇
咁你開心咪得

我想比人食咩

記得戴套

冇話公唔公廁
不過去完冇後悔
可惜冇bf

有bf去得冇咁方便

Hi bitches

咁你講黎做乜
可惜冇bf如果唔係就可以派帽？

Hi bitch

如果bf比你去 咁咪唔算派帽

可恥自推

之前好似睇過一次

你未俾人屌死咩 6lun

咁冇乜架

有冇睇埋第2部?
好幸福呀 這些機會

開放式關係
咪姐係一個控制唔住自己嘅藉口

wtf m記超值套餐又加左價變左24蚊

係呀
包變11蚊

冇幸福呢家野 我有唔同體會 所以睇呢d冇咩共鳴

加左幾日啦

有咩體會

wts up

你幾多點訓

第2部虐勁多 同埋拍得好睇好多 真心推薦
不過垃圾大陸禁左唔俾拍第3集

關你咩事姐

下唔撚係掛 屌佢老味

左邊個個咁撚樣衰做我老公狐狸精
仲要食緊雪糕 都唔知係咪隔黎po個狐狸精間雪糕鋪買

Nothing

頭先睇西女人po個條link
下面話有十個ex都比人話算係公廁掛
咁呢個po個啲係咩

講到間雪糕鋪係佢開咁

右邊係禾仔? 左邊係佢條仔

清泉

老你老母公
佢係我架

你呀？

Sorry lor

收皮啦你 隻抽呀

左邊係路人
搵我老公合照
今晚返去洗乾淨啲佢件衫先 污糟哂

好想要pokemon新件個福袋

靚仔到喊……痴線
拖下佢手仔都好

佢皮膚好好#

襯唔起佢

一早睇中佢

睇電視一見到佢即check佢叫咩名

以後唔出街

Y

唔開胃

點解啊？

睇落唔好食

肥死你呀

不知幾正

而且我唔食辣

我想增重

你邊到gym? Pure?

渣ga

唔係呀
細間既私人

咁我唔食得辣呀嘛！

有錢人係咁上下

又weight又flexibility 好dum本wor

咁想練好副計嘛

色誘邊個

有錢人係唔同啲

咁dum本多數未有bf

識我啦識我啦我好後生嫁

港島私樓講呢啲？

冇錢架我

唔得呀?

好想做護士照顧佢

嘩

呢d似係莓子type

係鬼

天就bb出門口著得casual d 如果唔會會俾人綁架

唉 真係好羨慕啲人有自信啦又唔介意其他人睇法

ur face

識識我訓啦你快啲講你對幸福嘅體會啦

都唔關事

我做唔到

訓曬 ？

不要羨慕哥
帶哂粉紅色嘅嘢都未驚過

唔要

訓唔到 點好

好悶

我等緊日出
但應該落雨睇唔到sad

我都訓唔著

omg 我唔夠時間去

你番左hk未

我都係夜晚揸車上去訓街

早晨

凍死人

著羽絨

小心出街會盲呀

戴超
今日都放完假啦

post你係街見到幾靚嘅男仔

唉
咁就放完假......

好攰.....

話時話 下個POST係第幾期

10

我會搶1001

仲未講

你識揸車? 揸車真係方便好多咁

1001個個負責開po?
係既你記得將功補過
唔係又俾肥西貝屌到上天花板

真係講咩 fake 9 你jaaa

點解你地個個都咁q早起 由其係學生仲放緊假個d

習慣

好想俾佢屌

你又想

飢不擇食

唔想

好想食坡仔

咁我屌你囉

貝貝又唔係坡仔

碌撚老公

帽
唔緊要啦佢自己都派唔少

都唔想

Take your make-up off
Let your hair down
Take a breath
Look at the mirror at yourself
Don't you like you
Cause I like you

55555

準備俾人公審

又5555呀
邊到踩到你條尾呀我

我屌你呀 快啲快黎比我屌

留明等睇你第一頁乜柒都無

post自己張相

終於番黎香港喇

咁耐無見有無人掛住我

冇

我即刻重開

可能屌得過呢

扮工仲辛苦做野

又無野做喇

唔番香港去旅行黎把撚呀?

無見幾日，咁惡嘅

準備好訓覺姿勢

其實你去左邊

我都好想食6lun老公

諗下好喇你班賤婢

唔識呀
都係坐fd機車後面
可惜直男唔係一定係咁抽水
不過太凍都攬到佢實一實

好好天

食咗碌撚咪算

你食埋我個份

會嘔

ok 奶我屎眼當係幫我老公含

啲FF症有無得到治療呀

頭又痛
頸又痛
又懶緊
好辛苦

咁我食你呢

555555555

佢知你gay都俾你攬 真好

黎啦

不要低頭 光環會掉下來
你是女神 不要為俗眼收斂色彩

鷲鷲新POST比返條拉筋片我OK?

你做到先算啦戇鳩仔

王子都做唔到啦

Sure
記得紅字加大提我

拉筋片

我都覺
maybe我講過唔會搞佢
事實又真係佢除咗個腹同身個陣香味
其他我真係無興趣（未見過J）
嚟緊仲有67日一齊訓
見下睇唔睇到晨勃先

好正

Trying fix something but you can't fix what you can't see
It's the soul that needs the surgery

王子係一方面
你係方方面都淨係世界欠左你

帽啦 機會不屬於你

你都唔明

你果d歌詞黎

搬運個個

兩年前
我自己去高雄果邊, 台南落機
幾日係高雄, 兩日係阿里山
咁岩打大風我原定上山果日入唔到去
我搞左一日 11點幾等車, 中間又爆呔 轉左車 去到山口話冧樹入唔到 拆返去嘉義巴士站 唔忿氣係嘉義留一晚第二日終於上到
第二日仲睇到日出

係呀
女神同Beyoncé首pretty hurts都冇聽過

今日落大雨都見唔到
諗住下年再戰

係呀 你地個個都明呀嘛
以外人身分望又冇經歷過再用自己嘅思想去諗一定最明啦

嚴選高汁相

1)

2)

3)

4)

5)

555555你最撚慘 UN叶咕

全部都

有佢一半就好

下巴柒

老公今日番半日 焗左芝腿治俾佢做午餐
今次超成功

我諗得1 同 2 先可以令我有我係0仔嘅感覺
其他果啲就乖乖比我屌啦

樣都柒柒地 點解會覺得佢正.....

我都唔明你個1同5邊到正啦

港女都會落廚？

焗個治有幾難

我仲跟佢個指示圖行哂所有景點
(我完全無諗過要有禦寒, 個旅館叔叔比左件大褸我着)
雖然我隻腳麻麻地行到上樓梯, 但係果邊真係好似入去吸靈氣咁 休息陣又可以繼續行

3 5都靚仔
但1 2一個夠高一個夠大隻

咁焗個治有幾超成功

你唔買飛碟機??

我識煮嘢食
溝我
但我未必受

冇人想溝呀

大隻得黎唔係好似你地咁鍾意啲異型囉

夠高係好重點

我呢啲168矮撚都需要安全感 (好似係)

用焗爐算 整咩都得